Ga je niet, Darcy?"
"Mijn stijl van schrijven is heel anders dan de jouwe."
"Oh!"
riep Miss Bingley, "Charles schrijft in de meeste onzorgvuldige wijze denkbaar.
Hij vertrekt uit half zijn woorden en blots de rest."
